每次搭地鐵等車嘅時候最憎啲人咁樣排隊

我屌你老味
乜企喺車門嘅左右兩邊排隊真係咁難咩？
每次等搭地鐵，一定會有啲仆街企喺中間位霸撚住晒
車門一開就趕撚住衝入去
搞到啲人唔可以早啲落車上車
有時呢啲人真係比爭位坐嘅廢老仲仆街